不如以後星期六不如唔好再遊行？

而家每次遊行之後總會有衝突同埋義士俾人拉

遊完行都係想make noise，但星期日嘅遊行往往都會蓋過星期六嘅迴響

若然射眼事件係發生喺星期六，女義士又會唔會好快俾人唔記得呢？

新聞好多時需要時間去發酵，如果隔日有件大嘢發生，就會蓋過前一日嘅大嘢，例如元朗葉富咁。

大家都明白依家係一場長期抗爭，18區咁快遊行哂，之後再loop過？一星期連續遊行兩日，只會令到手足太攰，同埋真係會令到好多人好快卻步

其實以後星期六日揀一日遊行，出來效果會唔會同行哂兩日差唔多？

機場

今個星期六我會去紅土，星期日都會去民陣遊行

我自問出勤率都幾高，但連我都開始攰嘅時候，其他人會唔會得更少動力參加

我反而覺得要多啲出泥遊行
等班狗累到收皮
出錯自然多
就有野報

計返成本效益，我覺得搞一日同搞兩日差唔多

以後星期六入機場

其實睇返琴日深水埗
啲狗已經到左一聚人就會失常既狀態
剩星期日一日都肯定會犯錯

佢累我哋都會累架
長期抗爭幾多人可以做到放棄哂星期六日嘅娛樂

星期六嘅出錯會被星期日嘅出錯蓋過咗，效果差唔多

咪on9 人地有老解換崗

all in機場la

想知唔同意嘅人係咪真係會出席哂星期六日兩場遊行

連續行三日最後響元朗買老婆餅中暑

Agree

我想返屋企打機

利申：次次遊行都會路過遊行路線記錄示威者

六日都打仗真心攰
不過禮拜六我都會出教協果壇遊行
禮拜日照去818

兩日都出應該得元朗果次...
平時都只出一日
另一日standby support

老實講
六/日一齊
一黎分散自己人
二黎分區會少人
遍地開花已經比機會唔遊行的街坊
感受到現場的訴求同希望

唔洗個個星期分區

遊行千祈唔好為搞而搞，太多場只會令參加嘅人數愈來愈少

和理非>勇武>文宣

我本來諗住只出元朗唔出728，但最後兩日都出咗

但上星期已經只去咗港島東，星期六無入大埔了

有啲攰 sorry

推

其實原本諗法係遍地開花玩殘黑警
但大家都知家陣有武警
佢地人數上唔會輸
我地仲分散晒d人/開始攰
係咪係時候集中返1星期1次大遊行？

你諗下比人拉個班比黑警折磨緊 出黎行多日算d 咩

認同一日遊行
一日機場
集中力量效果好啲

有人搞嘅我會盡量參加哂兩日

但係有幾多人好似我哋咁諗？

支持

on9

星期6出左
發生事 星期日先會更多人出
再發生更多事

我嘅諗法就係咁

同埋就快開學，要開始諗新玩法，學生哥未必有時間出哂兩日架

講吓你有咩高見，同埋你係咪有參加哂兩日？

p牌仔留低句on9又唔俾意見
好難令人唔懷疑你唔係5毛嘅

要照行
不過大家真係be water

同意 集中宣傳星期日活動。之前星期六、日，我同班frd都係揀一日出席，冇去哂兩日
星期6可以去傳派單、搞放映會個啲，吸引多D人參加

已經出咗大錯 逼到港澳辦俾美國制裁

星期六機場 星期日集氣遊行

係幾攰
集中一日會好d

而家一至五都有好多支線任 好似琴日深水埗天水圍咁
支持集中返星期日

每次星期六都集體搭車入機場效果仲好

俾之前個“良心警察”呃咗
又話警力見底

唔係話出少日，係計效率遊行focus係星期日晒馬，星期六召集機場
機場就算有禁制令，但人多到幾萬都夠塞爆機場交通

利申：連踩4日都唔攰

aggre

取消紅土

咁去機場

善用不推文回覆

老實講 中共而家想速戰速決，好明顯拖落去我地就會贏

支持星期六可以收儉d，合法集會/遊行/商場機場，避免出現催淚彈事件

留返禮拜日

反正禮拜日一遊行，唔會有人記得禮拜六既事

佢地遊車河食飯盒袋3糧 出黎清場唔洗一個鐘
我地set rb 逼地鐵 運物資係講緊全日，

咁星期六去機場消費囉

同意搞一日
但你唔搞佢 佢地會鳩捉人逼你出黎
一樣

反而搞得有意義先岩

紅土類似屯門光復

818 係全香港

好同意!!!

佢地嘅出錯根本唔會有事

好認同你
但問題係除左遊行示威
真係諗唔到有其他方法去表達我地既訴求
依家連機場呢招都無埋
無論點都好 我地一定唔可以放棄
到最後 真係無路可走
都一定攬炒！
唔好忘記過去2個幾月為左我地付出既各位義士
香港人一定要加油！
星期六日見啊咁多位手足

agree
集下氣先

逢星期六機場

推 同你睇法一樣

18區咁快遊行哂???

南區未有攞

行動太多

咁咪搞兩日囉 反正差唔多

唔洗停 但可以轉變模式
流水社運又好
以展覽 集會型式都好

但唔好停 大家都要隨時有覺悟

佢地有武警無限兵力支援，點會攰呀

反而如果星期六出事，星期日又嚇走好多人

我反而覺得今個星期六唔好再搞任何遊行
煲大818佢就夠

一星期出一次
打工仔真係要d時間抖抖
唯有出多d錢捐物資

仲要有公安武警backup

屌佢老尾

其實幾攰 講緊早兩個禮拜一日要跑兩場 未計快閃
一日機場一日行街其實輕鬆好多

星期六機場
星期日遊行
但今星期谷爆8.18先

佢哋有武警支援
撚會攰咩

[緊急分析]法！不！責！眾！

ok

我個ac 5月頭已經開左係度 預知5毛?
講好兄弟爬山 又叫唔好做A唔好做B
無啦啦堆個P牌埋黎玩標籤
我未必次次去到全部遊行 但自問去到都會去

谷星期日
上FB 宣傳

以返工民族特性
星期六一晚
係一定有效過分兩日然後再返工

兄弟爬山咁你又走入嚟話人on9

次次都要用自己友的身體同埋邢責風險
換取 佢地犯錯同埋體力
真係值咩

岩啊

遊行已經係最基本 你叫人唔好做 唔係on9?

星期六一齊入機場

認同。

黎幾個禮拜發生好多事，雖然唔係所有都有直接參與，但全部都係不能安眠既事，大家精神狀態唔好

幾乎日日都有活動，無論係前線定係和理非，都係一個相當大既精神損耗

而且資訊是太多，好難消化曬，記者都應該好攰

817聽聞除左教育界，仲有動保L要遊行，我都唔知要去邊邊，如果時間允許，兩邊都可能會去曬

818行完星期一可能要請SL拉

得閒出多d街 周圍行下
帶定口罩系背囊
搵朋友出街一齊吹黑警點衰/五大訴求
見前面有事攞手機錄低 有機會比下狗壓力
有狗群就慢慢散 變番真行街
夠多年輕人系街就可以感染到社會氣氛
即係街坊

總好過系屋企開冷氣

冇左機場呢個位做宣傳 其實係機場大家和平做文宣 邀請啲遊客一齊去發夢係最大效益

popo已經出咗好撚多錯
仲想佢錯咩畀你報
真係要死人?

放心 唔會

可以星期日凈集會，星期六就遊行，咁大家都可以休息下

唔改一星期一日，都唔好同一日有兩邊，分散哂
818 又話和理非遊行， 同日機場又話和理非
一係你就勇武一邊和理非一邊， 雖然我唔贊成分開嘅，因為人數就是一切

無人話唔好做
講緊時間上嘅配合
咁你頭先講完on9又唔講建設性嘅說話
你話你係咪仲on9

星期六機場星期日遊行也讚成

anyway 我係和理非
叫人唔好行本身阻唔到我星期六行
我都係行完就番屋企 on99咁

但好想講 有d香港人真係未必行到星期日
好無力呀你明唔明

請善用起底功能 不推文回覆

機場點會冇左
你邊位

有冇發覺而家已經儲左太多野報
幾次我哋捉到鹿
但係因為比其他突發野蓋過左
令到之前嘅核彈發揮唔到作用

811都仲未煲到好大

今個星期六唔駛太擔心住
班藍絲喺港島都有遊行
應該過唔到嚟紅土搞事

體力問題
星期日損失最多

以後星期6入機場

岩，星期六多人

同意

Push

贊成機場
但禁制令點搞？
塞機場外門口？

唔會 沒有退路

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

星期6 商場 機場集會
星期日 遊行

塞門口仲易啦
連曬下都唔願付出咩

睇民情做人，大家自己會調節，大家嬲到核爆日日都會有人行出黎

紅磡撚表示想繼續搞

去新鴻基嘅商場涼冷氣 休息

不敢苟同
無大遊行時，星期六係俾大家熱身
有出過黎就智，星期六好多人都有留力出星期日嘅諗法，好少會死撐

我覺得兩日唔多啦 出得哂嘅咪出 攰嘅咪是但揀一日出 當然好似818呢啲主線遊行就老閪都要出啦

Push 同意樓主

六就機場
日就遊行

星期六搞七區集會勇武行動
星期日機場和你飛

平日游擊 大家黎到就黎

星期六參觀機場 星期日大遊行

我覺得咁樣係最好

最主要係大家都會攰, 特別是而家好多時weekdays都有事。 星期六我覺得需要留力

又或者星期六游擊

星期日參觀機場/大遊行

可以接受建議
因為可以做大星期日 我們要哂冷

星期六上午日見

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

我地唔係搏出名，而係保持抗爭

我贊成一個禮拜遊行一日
但唔代表個個禮拜淨係得一個遊行
大家向來有創意可以搞其他唔同野

遊行有咩用？

以前係想遍地開花
但其實各區蘊釀既情緒已經好夠
例如尋晚燒衣,各區都有自發既人出黎,連大埔和理非之地都有
反而每次大型集會(遊行),都有幾十義士被捕被打
真係睇到我地好心痛
我諗 一定有手足講有人吹雞叫大家唔好出
唔否定一定有鬼混入我地
但我地都好多人唔想睇到手足前線愈來愈少人
希望大家諗一諗

逢星期六入機場啦

要keep住民氣呀

直接入機場啦

諗得過wo
每個禮拜 一日機場，一日遊行

民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
集合時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園

啱啊

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

星期六機場

每個星期霸一日機場，
易號召，
多D人，
效益大，
風險少，
屌你班友，清醒D!
取易不取難呀

法國yellow vest都好似淨係星期日一日？

邊個話事？

同意 太密了

Yellow vest唔係遊行喎

同意休息星期六一日

Agger

出嚟行已經係好大嘅娛樂

人哋有武警替更
你有冇？

I mean 示威

搵左大量武警落黎
點會累

星期六去機場啦

逆向思維，可能出勤少，實戰生疏出錯都會多呢

但塞門口而又入唔到機場嘅話
當班狗想拉人咪走唔到?
出市區又難出

說好的回合制呢

其實而家都唔需要勇武住

全世界都已經關注緊香港 當初勇武係想升級 想MAKE NOISE

手頭上好多粒核彈 無一粒射得出同爆開 係因為大家都無俾時間發酵

日日出事 日日轉風向 其實對自己最不利 成手好牌唔識打

唔會

邊度說好回合制？

不如結束算啦，機場又唔玩得而家

6月有共識

和理你 -> 勇武 -> 無限LOOP

去到7月就淨係記得衝

唔出馬路，淨排隊入機場
點知原來無機票係入唔到既，咪唯有行下，去下第二個入口再試
但若果太多人塞住左就無辦法喇

你攰唔等於大家攰
民主唔會從天而降
係要靠堅持同血汗

你唔行 唔好帶風向叫人唔好行

其實已經好多料報, 新聞亦都發酵唔切, 反而每次抗爭都有手足比人拉, 先係最唔抵既事

星期六日其中一日遊行會好啲

留力去10月1 個禮拜整單大嘢出黎, 順便逼走自由行

星期六去機場
星期日去遊行

認同 我無心帶風向 我只係提出個人意見

我考慮到九月後開學嘅問題

同埋怕個個星期六日都搞 最終好似雨傘咁變煩膠

Agger818好重要

都同意，之前無咁諗過

各區街坊激戰

啲新聞都煲唔切，每日都有新新聞蓋過，之前唔係講過一星期一回合咩

push

六日都要行

認同 一直維持同一樣 好易比對方拆
要不斷求變

推,行動太密D消息完全冇時間發大佢就已經比第2樣野吸走左目光,咁樣我地損失大過收獲唔掂啊

我唔知你有無睇法國黃背心 韓國示威既新聞
全部都係無停過 都係影響到市民

自己諗下係善忘香港停示威 會點
全部人都會俾清算 教育營
我唔知你有無出過黎
前面都係年輕人 一輸 佢地既未來就玩完

自己諗下點解要開個咁既post
仲會有咁多人正評
民主從來唔會免費係靠血同汗爭取返嚟

得返兩日就紅土
快手決定出唔出

唔好諗住停 無得停 而家係要諗捉點救捉左既義士

以後星期六日改入機場封撚晒所有野癱瘓機場，第二日即刻上國際頭版，好過去遊行又流血又唔知拉幾多個入暴動罪

直接去機場接機啦

星期六要係一d低消耗 但撚狗性強既活動 例如尋日ssp既燒衣就係好好 和理非但撚到d狗啪啪聲 又吹你唔漲 又有助星期日士氣

你返工會唔會攰到收皮就唔洗做

推 機場雖然遠D 但係無咁辛苦
同好有Noise

其中我覺得要停遊行 去d室內地方 唔想再有手足被補

7月係因為13,14號黑警主動開波所以先被迫提早勇武，之後先話和平示威作用微。所以唔係「淨係記得衝」，而係日頭和平，入夜勇武。我對你用詞不慎、記憶模糊感到極度不安，希望你可以考慮收回你句話。

我對你坐住個腦兼頭腦發熱表示極度遺憾

721 811 點死? 我記憶模糊?

就係記性太好先唔想再有血白流阿 屌你老母

玩文字遊戲?

取消

好驚周六又犧牲幾十人寧願集中周日818反警暴好過

紅土無咩意思
自由行都無咩人了

不如抖番日 星期日先出

等到九月就贏

手動推

手動推 818遊行

支持
搞兩日真係太攰
好多人揀其中一日去
變相攤薄咗人數

不過禮拜六搞的話
大家行完可以唞番一日
禮拜一再番工
同埋禮拜六可以留夜啲

Agree
每次都只係幾千人
行完又只係會暴力清場兼拉人
不定時遊擊
塞隧道 剪紅綠燈線
再探望警察宿舍 幻彩詠香江兼交響樂
街坊一齊警署聽演唱會
目標係搞著班狗

推
weekend只行一日

催淚彈存貨見底機會大d

同意 pushpush

就咁香港警察唔出奇, 但如果有武警混入就完全唔同講法

佢哋出嚟行行企企有幾攰

不如以後都唔好出算啦
搞咁多野做咩

係咪唔記得咗有武警

依家要有時間整紀錄片比全世界睇
狗狗先係恐佈主義

又唔好講到一定唔搞兩日，有時有特發事一定要襯同一個星期最有團火去搞大佢
但無咩特別事就可以唔搞，一星期一次已經keep到noise同動員能力
當然你班仆街係要搞咁我都要出黎嘅如果自己真係攰識搵時間休息，skip一次半次囉，好過攰到跑唔郁俾狗擔走

816-818全民接機

仲玩回合制你訓醒未？

721同811都有遊行，有和理非行為
而你話手足「淨係記得衝」，唔你你話一句文字遊戲就可以為自己開脫。

星期六唔遊行 搞各區大型集會 黑警放送會啦
唔建議咩都唔做 因為咁真係有機會不了了之

最怕過多一陣 會有人講不如一個月一次

對比6月其實唔算密 6月係連weekday都有野搞
明大家都攰 但希望大家唔好因為就見到曙光而停止行前

靠你帶頭衝 旗開得勝

我唔洗開脫

上面有邊一點講錯?

班換衫黑鬼就係利用你呢種衝到底既心態 先成功拉到咁多手足

你要送自己送 唔好累街坊

其實係 前排催淚彈射入老人院都冇人講 因為又有射去附近鋪頭既新聞
太多太多示威新聞 搞到重要既野都蓋過曬

港幣提款服務暫停

唔好忘記機場呀

721 85 811

816 遮打花園集會
818 民陣遊行

咁即係你認為有人「淨係記得衝」，所以先會俾拉？
咁點解釋街坊被拉？佢地又衝？點解釋救護員被爆頭，記者被打？又係「淨係記得衝」？天水圍拉七十幾人，係因為衝？
遊擊戰係成功嘅，警方已頻頻出錯。當然佢地有拉人，但咁唔代表我地策略有誤，因為濫捕、私刑係可預見嘅結果。
所以一路只係你打稻草人，冇人「淨係諗住衝」，冇人鼓勵送頭，所以你用依點嚟反對勇武行為根本對個討論冇幫助。

認同唔可以太密 或者用唔同形式
始終太多事發生 好易被遺忘

希望可以達成呢個共識比人見到

自問出席率都高 6月7月單單都去 85罷工 811深水埗
但呢幾日都開始攰了 建議可以集中返

我都覺得係
好似南韓咁 每個禮拜100萬人聚集係光化門

我覺得星期六都機場
低風險又唔會太辛苦
可以保留體力星期日繼續活動

818 和理非行完散，睇下政府點回應先

我會努力出晒
想攰死班警察 畢竟佢地啲裝備錦多天氣又熱
要佢地ot到無得休息 肝癌死

我好多次都有出，嚟緊呢個weekend都一定會出。

我無叫人停止抗爭同停止示威，我都反對停止抗爭。

我只係覺得嚟到呢個階段要review一下有無必要一星期搞足兩日，同埋係咪可以一日和理非 eg 機場睇imax；一日街頭各有各做。

我無心帶風向但請你接受唔同意見。我有我開post嘅權利，人哋都有正負評權利。

Btw 我好同意你最尾嗰句

手足唔係拉極都會有。勇武手足更加係拉一個少一個

我哋諗吓點樣用少啲嘅力去爭取最大嘅嘢 eg今個星期一機場

送俾你四個字 人云亦云
自己去睇下幾多人開post話取消紅土817
我尊重任何人既決定
我亦都擔心身邊前線既手足
不過我只會做對運動有正面影響既事

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

我開個post嘅時間係班狗出反對通知書之前

我唔想被誤認為散水撚

我星期六會照去紅磡掃街打卡食，我都呼籲去到嘅就盡量去

星期日更加係一定要去

唔會 反送中之前先入咗一萬粒 有排佢燒

其實星期六日各一場還好
但一日有2/3場就真係太多

818
不分化 不割蓆 不缺席

大家已經變得淨係想9打，已經唔想贏
撚9撚上癮
好低質

依家撚9淨係送頭，對家策略為捕而捕
送完頭就自加冕義士光環
On9無聊又累死全香港

仲講遊行係make noise，cls，唔用腦
依家又唔係唔夠noise,係唔撚夠安全d和理非home office，用腦pls

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

大局d咪再沉醉係之前個一套，要進化
真和理非遊行你挑釁，然後又set blocks，然後對家又岀煙岀子彈，係網上又可以文宣，但唔會再有200萬和理非岀黎，轉home office，咁大家就打晒飛機，但前線就係咁減少人數

要增員

睇下面個post 啦兒登仔

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

街坊唔走咪就係因為要幫班英雄主義做cover囉

磨爛蓆 後面唔敢走 到人地清又走唔切 一獲熟

你唔洗再啄住我 我對事不對人 係你自己捉住一點唔放 唔識權分輕重

我好撚認同你！
唔撚用腦9衝

睇下面新方向，好重要
依家對家唔會再先禮後兵，係為捕而捕
咪撚on9腦充血

大局為重

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

同意，基本上一星期有一日有嘢keep住個熱度就ok

經常出動只會拎偽進仔加ot錢

令

見到依個post
場運動即將完結

連遊行都有散水撚

真係太密

上個月尾開始已經一個星期只揀一次遊行 唔係18 22 頂唔撚順

right

Agger & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！老美先係真正既勇武攬炒皇牌！！

有武警 開始打唔羸啦 我都唔想再打街頭戰

今個禮拜照出，以後集中啲好
其實都唔好話再出多啲錯
以前有好多資訊都未處理到就過左
過過下就過哂期無人記得

星期六機場
星期日遊行

參觀青馬大橋之嘛

agree

818推

行一日就夠

讚成一日

行兩日姐係一星期7日都冇dayoff仲要維持左兩個月 你話攰唔攰？ 支持一日行

啲遊行發起人係自發申請?
申請當時未必知當日前後其他集會/遊行?

就係有前一日大事先會有人出黎

我都係對事唔對人，話勇武戀戰嘅言論無論係邊個講嘅都係不盡不實。

同意 多啲時間比義士抖
損耗都少啲
黃背心都係一個禮拜一次

咪再搞尻國泰